-Bom desde já agradeço pela oportunidade,
- Muito obrigado pottencial, essa foi minha primeira interação com programação e me senti muito bem aprendendo algo tão incrivel,

-O link de Swagger dela esta no (localhost\\SqlServer), ela possui as operações de criar, buscarTodos, buscarPorId e editar.  